五毛Olivier吉魯#19334自開ac起開咗78個post屌鳩90後

鬧得好岩

睇唔順眼就係五毛

關愛座hunter買中資股屈人五毛

五毛Ikuchan

五毛阿古路

屌90後一向係佢特色
入親去都好歡樂

一開post就入晒黎

關sir ho ball

關帝竟然係90後？~

依家28/29歲

關愛座正宗五毛狗

唔講都唔知, thx for sharing

樓主正弱智

我講完依句會唔會畀佢cap 圖話我係五毛

返去捉5毛啦on9

冇話錯

管埋上班台
好大個官威

關sir直接殺入阿狗狗竇啦，嗰度有隻叫Olivier乜乜，好撚多個分身

關愛座五毛行為

用淘寶
用支付寶
買中資股
返過大陸
老豆老母有大陸血純
叫過北姑
食過點心

搬得咁快

仲有食過板燒雞腿包

仲有大把其實

關愛座hunter (#47359) 大量五毛行為

歡迎補充

波台蝦腸

關你撚事咩 屌你老母

甘90后系垃圾

btw屌隻上班台「五毛」，個post就開喺時事台，條友真係縮頭烏龜黎

係神探阿古路
條仆街個女仔比人姦左 屈個女仔係雞

五毛阿古路真人相流出

你信唔信我約佢真人出黎打場佢都唔夠膽呀

呀頭

好波豬sir 等睇

條廢人關狗搭地鐵比廢中差頸都唔夠還拖

呢排比人狙擊得多，急住要谷業績攞彩
留意下點解捉上班台五毛，個post唔post去上班台，而係post係時事台，咪就係為咗喺時事台威囉

真㗎

金拱門

我信

吉魯根本講中晒關囝 佢不願面對

我地00後都好過90後

波台清算日

五毛屈人五毛

冷靜D，講緊關愛座屈豬腦

假膠都當5毛好似

人地高登個陣日日都開架啦

人地仲要係上班台開post
咁幾時入埋去潮流台影視台手機台捉晒啲淘寶tvb撚呀

吉魯sir每個post嘅90後廢青都係抵鬧嘅 佢冇做錯

假膠被屈做五毛

90後係抵鬧喎 而家連開咩post都要你管？

吉魯錯都係錯在迷雲迷豬腦 但關愛座關你撚事

關愛ching 失左蹤了

幫手book場k?

好多五毛上水

蓋狗有場

我車迷 入阿狗post做乜

佢敢入車狗竇包佢出唔番黎

笑死 入賤種皇佢就慘 煩撚過佢

佢波台都唔敢入啦

有無ching cap左佢圖

唔記得你轉左會添
仲諗住叫呀莎格娜幫佢帶路

關sir 話係就係啦

食過點心

人地開咩po 關你撚事咩

關囝比面我，唔好批鬥吉魯絲打ok?
男人老狗蝦女人

吉魯男人黎 但變左性

屌鳩90後就五毛

有

咁90後係錯就要屌架啦

咁係抵屌嘛

呢句真呀 咁得閒搵野特登係度屌咩

連囝真你好人
今朝咁快手移黎站務台
等關ching唔洗係CC台手足面前出醜

我WHATSAPP連仔

曲撚到圓

今年有無幫手？

成個post都show blocked user

我係poster入面(隻狗)

我係妹下妹下

關sir唔咁入返自己個post

關sir好波!

呢個post會推到1001

關sir快D入返黎清算豬腦啦
我地等你好耐啦

關ching俾人當狗咁玩
成日扮睇唔到
貼黎貼去都係嗰幾張圖話人係五毛
點知自己先係

置頂

歌神

關ching上次"屈錯人"都識道歉
今次潛水嘅喂

出黎隻秋呀屌你老未！